到呢個地步，唔係唔升級啊？

唔將我哋示威升級，只會令到我哋受傷得越多。

你仲忍唔忍到？

求求大家，盡快去換美元現鈔！

時代革命

今次真係核彈都唔足夠解決問題

明唔夠打 唯有用暗

香城人要鎗

要用暗殺升級, 前線唔再適合團戰, 越拉人越少....

唔敢勇武嘅人，一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

行動升級、訴求一樣要升級！
要解散現時警隊！成立獨立調查委員會及新警隊！
個人認為成立調查委員會都重要。但更需要解散現今警隊！

最主要係因為警隊已失中立、服務市民既成立原因！

（自己香港自己救！）警隊一定要解散，8大原因！

幻彩詠機場

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

依家唔係升唔升級呀，係齊上齊落呢啲最基本嘅嘢都做唔撚到呀！！！今日尖沙咀NOW影住幾百個人係咁俾幾隻狗追！有手足落單俾兩隻狗打咁多人經過都冇人幫手呀！升咩撚嘢級呀！做到立法會果時嘅齊上齊落先喇！